真心希望讀緊或讀過社工既人可以留低tg

我有好多疑問，你地可唔可以留低tg同我傾下求你地

想讀master 同問

Ching你本身都讀緊社工定其他科？

其他科啦 本身讀社工就唔會再master 社工啦

點解？社工競爭都好大，好多人都會讀上去提高競爭力。咁你本身讀緊咩科

能源相關嘅工程 grad左好耐啦

如果三大社工grad唔會下話？ 唔難搵工喎

真係想提升競爭力都未必會揀master 社工
可能會揀master 其他輔助skills 例如輔導/心理/其他？

讀緊下年grad未諗清楚做唔做好

點解咁諗你當初點解想讀社工

好複雜當時冇諗咁多

你係degree grad?

係呀 未諗清楚係咪真係想做

咁你有冇後悔揀左呢科？如果有，係咩原因